連囝可唔可以bam埋劇透倚天屠龍記班撚樣

G持

ban埋cc台班支爆論得唔得？

連狗唔睇咪唔ban囉

第一個bam左樓主先

支那版播曬，唔算劇透了
Netflix啲戲一次上曬一季，唔通等你地個個睇完先討論咩

倚天都有劇透

點解無

劇透？

連帝話無論有關內容是否真實

咁今日上映復仇者，fans 應該都睇晒，唔怕劇透

比人劇透suso會死

marvel漫畫夠出晒啦

小昭返左波斯

唔好唔記得你係靠抄人野黎賺錢 成個app都係抄返黎
做人做到你咁撚可恥仲好意思搞咁多濕鳩傻閪野

動物台大把劇透撚 圖文並茂

係
尋日有人透今晚素素會死
搞到我冇晒心情

Bam埋話曼城拎英超冠軍果班撚樣

劇透鐵達尼又點計

要去埋書店圖書館燒晒所有倚天？

漫威漫畫禁晒未

Bam9哂啲打手

倚天屠龍記 我諗我已經睇過4套，加埋呢次第5套了。
馬景濤、吳啟華、蘇有朋、鄧超做嘅張無忌。
背都背得出佢劇情啦。
新一代未睇過……

我係00後...

樓主係咪61年入左冊岩岩出返黎

今年升from 1未睇過就俾班仆街劇透

咁你就咪撚上連登
夠18先好上黎

你夠18好撚威呀屌你老母

金庸比連仔bam死咗

我係10後....
唔明點解話張翠山死就唔叫劇透，但話美隊定唔知邊個英雄死叫劇透
呢幾日得睇倚天都睇得好唔開心

今晚唔睇波
聽朝起身report你班友劇透

屌你老母倚天寫完成差唔多60年仲要金庸都死撚埋仲可以透咩撚野

marvel唔能係？

謝遜同成昆同一個人黎 佢精神分裂

倚天屠龍記 小學睇小說都睇過啦
點算劇透啊?

呢個post好能高汁

其實張無忌係弱智所有人同事都係佢幻想出黎

撚你老母，係「能」

依輯係新版本,俞岱巖暗戀殷素素(男裝),之後做左無忌第二義父,
楊消強姦滅絕師太不成,殺左滅絕師太師兄
丁敏君本身訂親張翠山,點知張翠山比殷素素用俞岱巖威脅,被逼悔婚,失意下出走點知撞到楊消,比佢落藥迷姦,但係比宋遠橋拯救,但因為被落藥所以同宋遠橋搞左,生左宋青書

Bam得

總有人未睇過嫁 老憑一定要睇過？

想睇ching背倚天屠龍記

marvel漫畫 我早排都同我啲小學朋友睇過啦
而家討論又點算劇透啊？

AVENGERS 4 今日早場都睇過啦
點算劇透啊?

小昭係金花婆婆個女黎

ban 未睇到個集又劇透

套野依家香港首播，劇透要BAM啦

仲有滅絕師太係敦襄同張三豐個女
殷離係殷野王老婆同成昆個女,因為頂唔順殷野王家暴出走去飲酒,比成昆執屍

好似話最後朱元璋會建立咗明朝

連仔見到bam左佢啦
我都未睇佢就劇透我啦

@boa

仲有其實殺謝遜家人果個主謀唔係成昆,係楊頂天,楊頂天搶左成昆師妹之後,無意間發現成昆係謝遜師博,而其修煉明教鎮教心法乾坤大挪移時走火入魔不能人道,成昆進入密道同楊頂天欲奪回師妹但混亂中失手重傷師妹,成昆心神大亂被楊頂天移魂大法控制,為令成昆生不如死,因此控制成昆殺害謝遜家人,離間成昆師徒,使成昆眾叛親離,然後欲以少林包庇成昆之罪,攻打少林,入駐中原......

咁我話 赤壁之戰 戰後 魏蜀吳 三分天下 咁又劇透?

我話 趙雲會奮力救幼主 又劇透你?

西遊記我話 孫悟空會喺 火焰山卡關 要去搵 鐵扇公主 借扇 咁我又劇透?

其實係架.

蓋清撚狗咁撚

劇透嘅人心腸好歹毒

點樣討論劇情而唔劇透?

總有人未睇過嫁 老憑一定要睇過?

你問下連帝
AVENGERS 4明明已經上左3場
但而家講劇情會被BAM

一言堂
回家了

連狗收左錢先會做野

連狗收左marvel錢
垃撚圾